點解社會成日品評女人個胸但女人又唔可以露點？

低胸裝 童貞殺 就得，但露點就唔得，咩玩法？
有人話露點會刺激雄性，咁露南北側半球唔會？

其實歡迎女性露點

露咗又要比人講
著少布啲阿叔個個雞蟲上身
點解外國可以平常咁多